405741
3303
bài tập tiếng 8 này rất hay và bổ ích, bám sát vào sách giáo khoa học trên lớp, ở nhà thì bài tập này rất hữu ích, tuy nhiên chất liệu giấy không đẹp, mình thích nhất la phần dịch từ Tiếng Việt sang Tiếng Anh, nếu quyển sách này có thêm phần giải bào tập phía đằng sau thi không gì tuyệt hơn. Nhưng sách có đầy đủ bài tập trong tập sách : chọn đáp án đúng nhất, dịch các câu Tiếng Việt sang Tiếng Anh, viết lại câu từ gợi ý cho sẵn, điền từ thích hợp vào chỗ trống, sửa lỗi câu sai, sắp xếp thứ tự các từ bị xáo trộn thành câu có nghĩa, chia dạng đúng của động từ,gồm cả trắc nghiệm và tự luận........!!!
4
862837
2016-03-27 09:30:02
--------------------------
